警方可能已經問咗流動服務供應商拎你哋資料

你地申請流動服務時，已經將所有個人資料交俾供應商
供應商會跟據你部電話同佢嘅訊號，trace到你幾時響邊個位置
佢地拎曬你資料，對比返政府嘅資料庫同當日佢地嘅片，已經可以上門兇你地
當日有好多便衣匿埋拍片，敵人在暗我地在明
俾人影左大頭可能都唔知

好似71果日我出去遊行，本身工作關係有大陸卡插住部雙卡samsung s10
行到去灣仔，突然收到個msg 話我在香港
然後條notification bar 突然閃左一閃話我傳輸檔案，快到我睇唔切已send完
隔左陣就有大陸電話打入黎

所以下次發夢時，熄gps都冇用，最好要較埋飛行模式先穩陣

Sorry求救
想問熄機會唔會比飛行模式更有用?

利申: 講緊搭飛機嘅情況

其實我都唔肯定
但熄機/飛行模式當日發夢時好多同夢人應該忽略左呢一點
我電話冇開gps，冇用google 定位紀錄，一樣trace到我響邊度
唔好信其他國家牌子電話冇事，我覺得所有牌子都有backdoor，而供應商肯定會trace到電話位置響邊度，只係平時唔會將資料交俾第三方
總之小心駛得萬年船

香港愈嚟愈多暴徒
所以建議下次有暴動時，真係要出街嘅話，唔好帶自己最貴重嗰部電話
帶部cheap雞舊機 + 太空卡好過

一來怕畀人偷咗部靚機肉赤
二來就算真係畀人偷, 都唔會畀人偷到你sim卡資料
上到鄉土、baby kingdom, 可以打出打入幾次就算數

想問吓可唔可以
留部電話喺屋企
然後forward個電話去太空卡？

因為都想收到電話

用太空卡應該會穩陣啲
自己卡不了

買 Nokia 8110 可以run web 版telegram.

1. 如果你已經被人點左相跟緊, 而你張 sim 咭佢又已經 7x24 monitor 住, 你 forward 去的太空卡# 佢一定即時查到. 而你的位置要由太空卡的發射站去定位, 同前者唔一定可以 real time 直接核對. 不過, 唔保証一定做唔到.
2. 你 sim 同 太空卡 用兩間唔同公司的話, 難度會大好多.
3. 你未俾人跟的話, 應該幾安全.
利申: 我唔係賣sim卡架

建議你換sim card換電話
最好轉用iphone，仲要分兩部，一部工作用，一部私事
Sim card最好用smartone儲值卡，因為係得smartone用愛立信設備，其餘全都是華為

呢部機的私隱設定怪怪哋，要話俾佢聽自己唔想俾人追蹤?!

Really?

去旅行就買太空卡啦，仲用自己張卡？

唔應該
兩個電話要完全獨立運作

行內人表示
插大陸咭係抵撚死
不論你係咪真要嚟搵食

唔知呢度點，又無得off.